美國聯邦國會議：必須指定中共為「跨國犯罪組織」

美國聯邦國會眾議員斯科特·佩里，近日在接受本台專訪時表示，必須指定中國共產黨為「跨國犯罪組織」，以便充分區分中國人民與中共，並讓美國企業，避免與一個犯罪組織打交道。

斯科特·佩里談到，中共是一個犯罪組織，不應該有主權豁免權。

美國聯邦國會眾議員Scott Perry：「我們正在對中國人民和中國共產黨進行區分。現在，它們（中共）聲稱有主權豁免權，因為它們隸屬於一個國家的政府。但我認為那是非常似是而非的。我的意思是，它們是一個犯罪組織，參與了犯罪活動，這不是一個推測，這是很容易證明的事實，無論是分銷或允許分銷芬太尼，越過我們的邊境，直接進入美國，還是其對人權的侵犯。」

斯科特·佩里認為，指定中共為「跨國犯罪組織」將為美國司法部介入起訴犯罪責任人提供條件。

美國聯邦國會眾議員Scott Perry：「所以，我們以某種方式給了它們（中共）一個通行證，因為它們說，作為一個政府，它們有主權豁免權。但主權豁免權並不允許你對本國公民犯下可怕的暴行，不允許對任何人犯下罪行，不管是否在你的邊境內，世界都不允許這樣做。因此，我認為，我們需要指認它們（中共）是誰？在做什麼？然後，這樣也可以為司法部介入跟它們打交道提供條件，無論是知識產權盜竊，還是危害人類罪，去起訴那些責任人。我認為這就是我們需要做的。這將讓美國人民充分了解中國共產黨到底是誰，以及它們的企圖是什麼，不僅是對中國的，也了解它對美國的企圖是什麼。」

斯科特·佩里認為，美國參眾兩院需要提出議案，指認中共為「跨國犯罪組織。」

美國聯邦國會眾議員Scott Perry：「總統本人和政府自己都可以各自行動。我希望他們這樣做。我期望他們會這樣做。但我認為，如果美國國會參眾兩院的多數議員投票，指認中共是一個「跨國犯罪組織」，並將該法案發給總統，讓他簽署，這樣會更有力度，對它們（中共）所做的，比如，謀殺人民，強行摘取器官，以及「社會信用體系」所帶來的事情，以及知識產權盜竊，將毒品從中國通過墨西哥擴散到美國等採取相應行動。 」

斯科特·佩里認為，指認中共為「跨國犯罪組織」將幫助美國企業認清中共本質，避免與一個犯罪組織打交道。

美國聯邦國會眾議員 Perry：「這些都是犯罪，卻沒有被處理。所以指認中共為「跨國犯罪組織」可以為大家對中共的心態設定一個框架，尤其是企業，因為我認為大多數企業都不想和一個犯罪組織打交道。而大多數企業，當然也不想和一個參與集中營和迫害維吾爾人的組織打交道。」

G持

推

做左先講啦

要對總加速師有信心，佢一定會把共產黨帶進墳墓

Scott Perry呢個袁老 都有見過
唔錯既眾議員

跟住民主黨隨時可能身體好誠實反對

快

ANSDN

袁爸話過佢諗過既對策美國已經諗過同更深入